Můj nejlepší kamrád byl upejpavý , když jsme setkali poprvé .
Ale teď je moc čilý a veselý .
On je moc hodná a zdvořilý .
On je nikdy sprostý .
Někdy je přisný .
Když jsem poprosila mému kamaradovi přestat kouřit , hned přestal kouřit .
On není tvrdohlavý .
Pořád se mnoho snaží .
